（緊急突發）行山行到中途無晒力點算

欣宜？

wadiu

碌落山囉

我比較在意手上個杯飲品…

搬上山夠食幾耐？

野豬出沒注意

切肉充肌減磅

咁能樣衰都帶上山 竟然行到一半先後悔

迷路都唔驚，狗食成年

2條友著到咁熱 條仔手上拎住杯咖啡當水飲

屌 九成睇左新假期上山

夠食兩年唔洗落山

好大隻野豬

又食炸雞 日本野

佢應該有帶kfc 同m記上去食，補充體力
唔夠就食埋條仔

Gay佬與肥婆